【聖誕蛋糕精選】美心西餅廠 3 員工確診

武漢肺炎疫情持續，不少大企業陸續有員工確診。美心集團回覆《立場新聞》指，位於大埔的西餅廠 2 名員工於昨日確診，最後上班日期分為是 12 月 8 日及 12 日，另有一名員工初步確診，最後上班日期為 12 月 15 日，其工作崗位分別於三個獨立工作區，廠房已暫停生產及供應相關生產區的產品。

集團稱，公司已即時於全廠進行徹底清潔及消毒，並安排相關兩組員工共 40 人停工，並接受新冠病毒測試，結果全部為陰性。

美心集團之前亦錄得員工確診。例如在今年 7 月，美心集團於大埔工業區一廠的月餅廠有一名兼職員工確診，當時全廠停產及消毒，相關的原材料及月餅銷毀。而在本月初，美心一名中菜部員工確診，病人曾到銅鑼灣利園的園中鴨子、尖沙咀星光行潮庭、將軍澳中心廣場的美中鴨子。

$5000福利首選